有無人話我知呢嚿係咩嚟？

黐撚線創意滿分
千祈唔好隨手搵啲嘢嚟做武器呀

唔好整

早d post出黎嘛
就咁睇手稿真係唔明咩黎

Sorly